[469 vs 489] 一句講晒 小林ゆい定小栗ゆい💢💢

👍469
👎489

先投比我小栗先 😍

小栗 有以

我條女😙

小林

469

諗唔到唔比正評既原因

今泉ゆい

新垣 ゆい

平沢ゆい

👺👺👺👺

又肥又矮 💩

那個了喔 🤐

橫山ゆい

冇圖討論乜撚野呀

樓主新嚟架？懂唔撚懂規矩

屌你老母